其實今次真正既winner , 唔係黃絲，唔係藍絲.係綠絲

建制派代表警察政府 ， 選民係覺得警察冇錯既藍絲

本土派就支持 五大訴求，缺一不可，支持勇武既深黃同黃絲

而泛民 就代表 最大既中間派，普通打工仔，普通既和理非， 淺黃，綠絲. 會支持獨立委員會，但真正支持五大訴求既候選人，支持釋放所有被捕義士既有幾多個？

利申： 求更多福利既普通打工仔

唔可以咁睇
好多區都無本土投
要投泛民同熱狗
咁本身出黎選既泛民真係多啲
呢條數計唔到

面對依家政治問題
建制親中係唯一大敵
所以無論本土泛民定熱狗都要投